...

好掛住你
每朝都好唔慣
好掛住d兔仔...

好想錫
一齊訓

點解你要咁傻...

絲？

好掛住羊仔